\section{Week 1}
	\subsection{28-08-2017}
	De dag dat mijn stage begint. Ik heb kennis gemaakt met de mensen die ik nog niet gezien had. Er was een werkplek voor mij vrij gemaakt waar ik aan de gang kon. Ik ben begonnen met het opzetten van het project plan. Hiervoor heb ik het format gebruikt die op de portal staat.\\
	In de middag moest ik meteen eerder weg omdat er een "uitzwaai" presentatie gegeven werd op school. De presentatie was nuttig. Ik ben erachter gekomen dat voor stage tegenwoordi gook canvas gebruikt wordt.
	\subsection{29-08-2017}
	Vandaag heb ik mij bezig gehouden met het bekijken van canvas. Ik heb het blokboek doorgelezen en een agenda aangemaakt waar alle deadlines ingezet zijn.\\
	Verder heb ik me bezig gehouden met het kopje projectopdracht en project organisatievan het projectplan.
	\subsection{30-08-2017}
	Ik ben begonnen aan het project in te delen in fases en te beschrijven wat er in deze fases gedaan wordt. Ik vind het zeer moeiljk om in te schatten hoelang een onderzoeks activiteit gaat duren. Ik heb geprobeerd om alles ruim in te schatten aangezien ik ervaring heb met bepaalde dingen die toch wel uitlopen. Er zijn meestal meerdere tegenvallers in een project dan meevallers.
	\subsection{31-08-2017}
	In de middag heb ik een besluit gemaakt om het projectplan te maken in LaTeX. Aangezien ik mijn project in git heb zitten en latex werkt met plain text files, is het handig om te zien wanneer ik wat precies heb gedaan en kan ik naar elk moment terug gaan als er iets verkeerd is gegaan. Ik ben verder bezig geweest met het opzetten van het document en alles te verplaatsen in het latex document.
	\subsection{01-09-2017}
	Aangezien latex voor mij nog een leerproces is heb ik deze dag besteed aan het leren van de basic latex dingen die me ontglipt zijn om zo een mooi document te maken met tabellen en figuren getekent in latex.\\
	In de middag heb ik een gesprek gehad met mijn stage begeleider wat naar mijn mening goed verlopen is.\\
	Vervolgens heb ik op school nog wat verder gewerkt aan stage wat niet helemaal soepel ging inverband met neterk problemen op mijn laptop. 